［自殺post] 麻煩admin del post

人已搵到 安全
跪求admin del post
朋友識事主
擔心佢睇到個post 會影響情緒
再做傻事